［多圖］今日生日，女同學送咗個環保吹比我

蠟燭都慳埋

好好笑呀。哈哈哈

🦐🦐🦐

樓主咁都夠膽死po出黎 勇氣可加

屌,衰心邪撳撚左入黎

正皮樓主

開心